哈利波特open world game宣佈廷後至2022年發售

驚成咁，之前連登仔出post相當興奮，會唔會最後變左一大堆古怪巫術

見到 2077出哂事

驚閪 迪士尼奶共咁撚多錢

用你2077十倍既人都得

個畫面仲好似十年前既畫面咁

open world 又周圍清問號

好怕d魔法最後只有唔同色laser 蕉蕉蕉就算

變左call of duty

套書本身都係咁，你整到好多元化好鬼勁仲唔似原著

咁護法咒佢係咪整到人人唔同先

冇睇小說 只希望佢d特效起碼整靚d唔同魔法分別大d

淨係幾個主角應該ｏｋ既
反正都唔多種魔法

主角群只識三招

暈擊
去去撚樣走
護法咒

本身好期待，睇完變左樣

呢隻係舊game來既

自膠如果咁一定唔買

整persona 咁玩得唔得
一邊上堂撩吓同學仔（唔要黑人妙麗）一邊對付食死人
Open world唔係個個識整

大IP電影 整成game係咪一定濕鳩?
有無十分正嘅作品?

batman

superman 64

this one?

下下都整open world 根本整唔好就悶到嘔

關迪士尼咩事？

但Batman arkham 其實無咩電影版factor